今次真係忍唔住要屌時代冰室

我知你地下午茶餐好抵食而已又夠飽
所以我都成日嗌黎食
而你地西多士係得一個既姐
唔似出面既茶記或者冰室咁有咩 芝心西多士/法蘭西多士
但我真心唔明
同你講左糖漿轉煉奶
你係有同我轉啊
但係點解西多士入面既花生醬都同我轉埋做煉奶????

你地口號話咩無論時代點變 味道依然唔變
咁西多士入面個餡你都同我轉埋 咁味道有無變啊?

黃店好係好...
但屌你老母黃藍是政見 廚房戇鳩就係戇鳩
港式傳統西多士都唔撚識整
個西多士既精髓其中之一就係個花生醬啊
我理撚得你厚唔厚姐

利申: 落order前講撚清楚叫廚房小心d係無事，如果乜都唔提好似我咁落order: 下午茶H4 糖漿轉煉奶，咁就會出事

圖係呢到
我準備落去再換過第2份
真係屌出聲

打咁多嘢
不如出聲同人講啦

食第間啦 仲有好多唔出名黃店又平又好食

errr.... 唔該 唔好意思... 我想換番入係花生醬

唔知得唔得呢..？

好少事姐...
如果佢好似人渣哥咁屌柒你話轉煉奶一定冇花生醬, 你開post情有可原
但佢可能係唔記得左搽花生醬姐...

係!各位網友:向蕭生反映啦 蕭生會幫到你

已經換好埋
單純上黎發洩下咁解
同佢地講左8次有多架啦已經

我住果邊無乜

都無可能有pat白色野係個夾心到架大佬...

仆佢個街，我外賣點解無折

你個人閪到

人渣哥好大機會就係咁

Check cctv

咁小事都要上嚟狙擊 樓主都幾撚小家

x2